香港人又一單柒出國際嘅事

屌你老母 呢啲真係垃圾嚟

冇錢真係唔好去旅行

上埋明報

鑊鑊都咁柒

賤民又去旅行

花式自首

佢係冇腦

關咩事，呢D撚樣就算大把錢都一撚樣係咁做，
好似之前北海道大雪停飛個乜鳩藝人咁

人哋開party room 㗎

仲理直氣壯咁share

瘋狂洗pat pat

話明育嬰室, 你個小朋友點睇都唔係嬰兒啦, 你都好意思入去 人無恥則無敵

不知羞恥的港蝗

屌 呢d人真係唔佩做香港人
開party room? 死返大陸同大媽跳舞啦仆街！

人地offer 1000yen有房都唔去 係要做埋啲柒野 屌你老母咪撚再出國啦 好撚醜怪

仲要生4個小朋友
呢啲正宗仆街嚟
其身不正點撚樣教仔呀。

1000 yen一晚都唔住？

賤女人

訓育嬰室 點解可以咁撚有諗頭

個網站下面有電話

想出名姐

呢啲香港人真係流住大陸蝗嘅血

非繁忙時段$400/hr
繁忙時段$600/hr
周末, 紅日及其前夕 $1000/hr

唔訓吸煙室?

個樣咁西都唔方好人

呢個女人仆街啦

工廈變兒童開P勝地 Gatherland開派對爆諾如病毒
18:19 2016/10/05
圖片來源：Gatherland Facebook
圖片來源：Gatherland Facebook

衞生防護中心公布一宗諾如病毒腸胃炎爆發個案，涉及24名1歲至39歲患者，當中包括13名幼童，他們於上周六（1日）赴深水埗青山道「Gatherland」參加派對後，出現發燒、嘔吐和腹瀉等病徵，其中一人證實染諾如病毒。涉事Gatherland未有回應事件。

中心指，事件中，18人曾求醫，當中5人入住聯合醫院、將軍澳醫院、港安醫院及票麗醫院，經治療後已出院，全部人目前情況穩定。

其中一名幼童的糞便樣本經有關醫院化驗後，證實對諾如病毒呈陽性反應，中心調查仍然繼續。中心已派員視察該場地及進行醫學監察，並向負責人建議所需的預防措施，包括徹底消毒清潔、適當處理嘔吐物，及注重個人和環境衞生。

TOPick向青山道「Gatherland」查詢事件，負責人表示拒絶回應。

圖片來源：Gatherland Facebook
圖片來源：Gatherland Facebook

Gatherland位於香港工業中心，佔地 1800呎，最多可容納90人，全場有安全地墊、大型波波池、滑梯韆秋、充氣彈床及各種小型玩具。

根據網頁介紹，Gatherland在每場Party前均做好消毒及清潔，使用者要自律保持清潔及衛生，玩樂區地墊範圍內嚴禁飲食，離場前必須將所有剩餘垃圾及物品自行清理。基於衛生理由， 進場者必須穿襪。

本港去年亦有家長帶同嬰兒到旺角一個派對場所慶祝生日後，集體染流感。31個嬰兒中，有23個被診斷感染過濾性病毒。嬰兒在派對期間有玩過波波池、滑梯，又參加過爬行比賽。

有家庭醫生指，幼兒不自覺將唾液或飛沫沾在玩具上，經接觸便可感染病毒，踏入冬季流感高峰期，個案會更多；提醒家長避免於流感高峰期帶小孩到人多的場所玩耍，如有發燒等不適情況要盡快求醫。

2016............

咁都唔執笠仲有人幫抮

1000yen都想慳

又係時候幫呢啲閪人宣傳吓

叫親Ann既老母都寧舍柒

工廈攪生意好容易犯法例

組團投訴

最正係做左d仆街野仲要po出黎以為自己好醒目

只要比錢班中間人
班中間人就會幫你係bk唱好

如果你on99自己開檔做playroom死硬

bk就係係香港最多有錢主婦但同時智力最低的場

香港人仲賤撚過支那人

啲香港人仲要唔認自己係大陸人

乞丐

推

呢條蝗蟲黎架ma?

70蚊一晚

一睇就知係綜援賤種

你咁既行為梗係即刻幫你傳開去

去佢間party room門口瞓覺

香港人

點解可以咁厚面皮入育嬰室訓

究竟要幾窮先會寧願訓廁所都唔願俾果80$
好心無錢就唔好去旅行 仲要生4個
仲要好自豪咁同全世界講佢霸左個育嬰室
自己都識講‘霸’ 真係好無恥
咩人生咩仔 佢既下一代一定會學曬佢既度縮同無恥

幫佢再踏入人生另一階段

推吓先

就係可能廉航搞到好多窮撚無文化嘅人出去柒

小姐表示，星期四（23日）下午1時許接獲航空公司通知，指因颱風關係，返港航班突然取消，她與兩名子女及其友人隨即到機場了解。惟至晚上11時許，仍未有返港航班，滯留機場。

她解釋，當時希望翌日盡快返港，所以打消了租民宿的念頭。「機場連坐嘅位都冇，機場酒店又Full（爆滿）咗，小朋友又餓又眼瞓扭晒計」，在徬徨之際發現育嬰室有小沙發及椅子，她們便卸下行裝，安排小朋友躺下休息。

她稱當時育嬰室並無關門，期間亦有旅客入內盛水、吹頭髮、吃東西等。她強調自己清楚育嬰室的正確用途，翌日清晨6時已離開。她希望網民能理解，當時情況是迫不得已，又為引起的誤會致歉。

張小姐日前在其個人社交網站分享首次瞓機場經歷，盛讚育嬰室的設施齊備，沙發、微波爐、洗手盤、熱水等一應俱全，結果引來網民抨擊，直指其「肉酸」、「自私到一個點」。

大種乞衣, 祝你party room都咁被人濫用整污糟

「鄰國以量取勝，香港以質取勝」又一實證

成家都乞衣

帶細路去個旅行1000yen都唔肯洗,留返做帛金比你4個仔女啦,難為你仔女要瞓育嬰室

之前去過間party room，感覺上無乜清潔，唔會再去

佢自己話'霸'住育嬰室

Locustization

推到佢仆街冚家鏟

竟然冇連登仔屈佢係大陸人

唔係冇錢，係唔捱得
利申 瞓過世界各地機場地下嘅backpacker

窮=冇文化
有錢=有文化
跳返落個井度啦

大把香港人係咁
唔好下下屈支那狗

根本十歲以下唔應該有護照

屌你地攪到個FB GATHERLAND入唔到啦!

希望呢啲小朋友唔會有一日斬自己阿媽

開左幾多個相同post?

又帶細路去旅行
多得佢唔小

Gatherland呢間野可以廣傳開去，要black list佢！

工廈做 playroom 極有可能違反入伙紙許可用途，地契條款以至大廈公契...

冇屋訓可唔可以上去訓個覺

自己偷偷摸摸咪冇事
係都要擺上Facebook俾全世界知

痴撚線,育嬰室係俾有需要餵奶換片既阿媽用
咁撚樣霸黎訓霸黎用
呢D真係應該起底公告天下

起左底未呀

痴撚線 你大人趕時間咪一個帶啲細路去訓 真係冇撚腦

佢個道歉都幾on9

細路扭計大撚哂？

得你一個有細路？

出面無位你訓？

最最最戇鳩你，你偷偷地用完咪算，擺上網share把撚？鼓勵其他人下次學你咁用？

呢d垃圾都生仔

原來係gatherland

快啲打過去間party room book埸啦

幫你宣傳吓

無用的

反而叫政府部門郁仲好

工廈好難完全合法做生意

有冇酒, 有冇防火, 有冇註冊, 有冇老鼠甲由, 有冇叫PIZZA

識攞著數要人覺得自己好醒，港女/婦特質

即係賺白痴仔錢

第一張圖條女走光喎

推撚到佢仆街

以為自己好醒目 真丟架

就係因為個霸字

臭閪老母白痴兒

公海>高登>公海>蘋果>東方>公海>堆填區>連登>焚化爐>連登

呢鑊真係霸王育嬰室

推到佢仆街

好撚賤格

agger

佢地好似肚餓喎，幫佢地叫野食

Too long didn’t read

有無summary總結

暑假特別多垃圾帶埋D仔女出去柒

果種貪小便宜、自以為是、仲要沾沾自喜果種柒
唔係一時衝動、仲要放上網認叻
話我五毛都要講一句
真係柒撚過支那人

我諗
係時候叫pizza了

屌你老母真係失鳩禮 1000yen都出唔起咪撚去旅行 留返係香港好撚過

將單新聞貼係鋪頭門口

真係好鬼樣衰

祝佢白頭人送黑頭人

push

你竟然詆毀香港人。
我而家話你五毛狗啊。
香港人貪小便宜、自以為是已經係眾多周知啦。
亞洲旅遊已經知、同係講中文、永遠都係講普通話嗰班大方過講粵語嗰班。

咁少人推嘅

真係好撚柒

70$都唔比

屌佢自己都識講「霸左」 即係知自己做緊衰野
唉好撚失禮

真係影衰曬香港人

以為自己好醒，方死人唔知咁

自己自私柒左，就姓賴話咩唔等得第二日要走，咁空中少爺同空中小姐飛左去第度，唔通個晚又係瞓育嬰室？

自己自以為醒目，心中竊喜，忍唔住要同人講，咩都post上網，依家咁樣真係恭喜你呀

咪同食大學飯嗰個一樣 不過香港人幾柒連登都有人支持，連登支持人士：根本冇人入去冇影響到人，阿邊個邊個都有介紹過啦

窮就唔好去旅行

好賤